# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# Maa Kae <crtmike@gmx.us>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 20130714\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-14 08:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-07-14 09:21+0800\n"
"Last-Translator: Maa Kae <crtmike@gmx.us>\n"
"Language-Team: 漢語 <>\n"
"Language: Simplified Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Gtranslator 2.91.6\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:69
msgid ""
"\n"
"\n"
"Power User Command Manual:\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"管理员命令手册：\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:354
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Online resource: [%s]"
msgstr ""
"\n"
"在线资源：【%s】"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/password-helper/ng-password-helper.c:84
msgid " - NekoGroup Password Helper"
msgstr " - NekoGroup 密码助手"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:285
#, c-format
msgid "%lld character\n"
msgstr "%lld 个字符\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:286
#, c-format
msgid "%lld characters\n"
msgstr "%lld 个字符\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:282
#, c-format
msgid "%lld message, "
msgstr "%lld 条消息，"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:283
#, c-format
msgid "%lld messages, "
msgstr "%lld 条消息，"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-bot.c:133
#, c-format
msgid "%s has been added to this group."
msgstr "%s 已加入此群。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:829
#, c-format
msgid "%s has been banned until %s"
msgstr "%s 已被禁言到 %s"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:773
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:809
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:860
#, c-format
msgid "%s has been released from banned state."
msgstr "%s 现在不禁言了。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:208
#, c-format
msgid "%s has changed the nick to: %s"
msgstr "%s 改名成 %s 了"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-bot.c:118
#, c-format
msgid "%s wants to join this group."
msgstr "%s 想要加入此群。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:416
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:479
#, c-format
msgid "%u user listed"
msgstr "列出了 %u 位用户"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:416
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:479
#, c-format
msgid "%u users listed"
msgstr "列出了 %u 位用户"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:513
#, c-format
msgid "(P.M.) [%s] "
msgstr "（私信） [%s] "

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/password-helper/ng-password-helper.c:167
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/password-helper/ng-password-helper.c:168
msgid "(null)"
msgstr "（未设置）"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:59
msgid "-about\t\tShow the about message of NekoGroup.\n"
msgstr "-about\t\t显示 NekoGroup 的关于信息。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:70
msgid "-add\t\tAdd new members to this group.\n"
msgstr "-add\t\t为本群添加新成员。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:72
msgid "-ban\t\tBan a member.\n"
msgstr "-ban\t\t禁言一位成员。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:46
msgid "-help\t\tShow this help message.\n"
msgstr "-help\t\t显示此帮助信息。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:49
msgid "-info\t\tShow the profile of the given member.\n"
msgstr "-info\t\t显示给出成员的概括。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:75
msgid "-kick\t\tKick a member from this group.\n"
msgstr "-kick\t\t将一位成员从本群踢出。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:55
msgid ""
"-log\t\t\tShow the message log, can be used with two arguments: time (with "
"unit d,h,m,s) or number.\n"
msgstr ""
"-log\t\t\t显示消息记录，可以带两个参数：时间（单位 d 天、h 时、m 分、s 秒）或"
"数字。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:47
msgid "-nick\t\tShow your nick, change your nick if used with an argument.\n"
msgstr "-nick\t\t显示你的，如果带有一个参数则更改昵称。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:53
msgid "-online\t\tShow the online members, can be used with a key word.\n"
msgstr "-online\t\t显示在线成员，可以带一个参数使用。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:58
msgid "-ping\t\tPing the group.\n"
msgstr "-ping\t\t检测连通状态。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:64
msgid "-pm\t\t\tSend private message to another member.\n"
msgstr "-pm\t\t\t给一位成员发送私信。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:66
msgid "-quit\t\tLeave from this group."
msgstr "-quit\t\t离开此群。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:73
msgid "-release\tRelease a member from banned state.\n"
msgstr "-release\t接触一位成员的禁言状态。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:79
msgid "-shutdown\tShutdown this group (only root user can do this)."
msgstr "-shutdown\t关闭此群（只有 root 用户可以）。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:61
msgid ""
"-stop\t\tStop receiving messages from this group, should be used with time "
"limit (unit: d,h,m,s), you can continue receiving messages by using 0 as the "
"argument.\n"
msgstr ""
"-stop\t\t停止接受此群信息，应当用时间作为参数调用（单位：天 d、时 h、分 m、"
"秒 s），可通过传递 0 作参数来取消该操作。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:77
msgid "-title\t\tSet the title (status) of this group.\n"
msgstr "-title\t\t设置本群标题（状态）。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:51
msgid ""
"-users\t\tShow the member list of this group, can be used with a key word.\n"
msgstr "-users\t\t显示此群的成员列表，可以带一个参数使用。\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:466
msgid "<Stopped> "
msgstr "〈暂停〉"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:106
msgid ""
"About NekoGroup\n"
"A group chatting robot based on GLib and libloudmouth.\n"
"Version: 0.1.0, build date: 2012-05-29\n"
"Copyright (C) 2012 - SuperCat, license: GPL v3."
msgstr ""
"关于 NekoGroup\n"
"基于 GLib 和 libloudmouth 的群组聊天机器人。\n"
"版本：0.1.0，构建日期：2012-05-29\n"
"版权所有 © 2012 - SuperCat，授权：GPL V3。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:441
#, c-format
msgid "All online users:\n"
msgstr "所有在线用户：\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:391
#, c-format
msgid "All users:\n"
msgstr "所有用户：\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:332
#, c-format
msgid "Allow private message: %s\n"
msgstr "允许私信：%s\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:320
#, c-format
msgid "Banned, until %s\n"
msgstr "禁言到 %s\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/password-helper/ng-password-helper.c:154
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/password-helper/ng-password-helper.c:161
#, c-format
msgid "Failed to read password: %s\n"
msgstr "读取密码失败：%s\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/password-helper/ng-password-helper.c:100
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/password-helper/ng-password-helper.c:109
#, c-format
msgid "Failed to remove the server password: %s"
msgstr "移除服务器密码失败：%s"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/password-helper/ng-password-helper.c:128
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/password-helper/ng-password-helper.c:136
#, c-format
msgid "Failed to store a password: %s\n"
msgstr "储存密码失败：%s\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-bot.c:49
msgid "Invalid command!"
msgstr "无效命令！"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:267
#, c-format
msgid "JID: %s\n"
msgstr "帐号：%s\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:330
#, c-format
msgid "Join time: %s\n"
msgstr "加入时间 %s\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:277
#, c-format
msgid "Nick has been changed %lld time, the last modified time is %s\n"
msgstr "昵称修改了 %lld 次，最后修改时间是 %s\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:278
#, c-format
msgid "Nick has been changed %lld times, the last modified time is %s\n"
msgstr "昵称修改了 %lld 次，最后修改时间是 %s\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:271
#, c-format
msgid "Nick: %s\n"
msgstr "昵称：%s\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:606
msgid "No message log matched the search condition."
msgstr "没有符合搜索条件的消息记录。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:45
msgid "Normal Command Manual:\n"
msgstr "常规命令手册：\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:312
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:325
#, c-format
msgid "Not banned\n"
msgstr "未禁言\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:293
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:306
#, c-format
msgid "Not stopped\n"
msgstr "未暂停\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/password-helper/ng-password-helper.c:88
#, c-format
msgid "Option parsing failed: %s\n"
msgstr "选项解析失败：%s\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:123
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:737
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:846
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:875
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:892
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:942
msgid "Permission denied."
msgstr "权限禁止。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/password-helper/ng-password-helper.c:122
msgid "Please provide me with two passwords."
msgstr "请把两个密码都给我。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:98
#, c-format
msgid "Pong at %s"
msgstr "乓！ %s"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:346
#, c-format
msgid "Privilege: %s"
msgstr "权限：%s"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:757
msgid "Root users cannot be banned!"
msgstr "root 用户不能被禁言！"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:912
msgid "Root users cannot be kicked!"
msgstr "root 用户不能被踢！"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/password-helper/ng-password-helper.c:165
#, c-format
msgid ""
"Server Password   : %s\n"
"Database Password : %s\n"
msgstr ""
"服务器密码：%s\n"
"数据库密码：%s\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:301
#, c-format
msgid "Stopped, until %s\n"
msgstr "暂停到 %s\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:254
msgid "Target member does not exist in the database!"
msgstr "目标成员不在数据库中！"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:246
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:497
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:744
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:853
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:899
msgid "Target member does not exist!"
msgstr "目标成员不存在！"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:505
msgid "Target member does not want to receive private message!"
msgstr "目标用户不想收到私信！"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-bot.c:240
msgid "The message is too long!"
msgstr "消息太长！"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:172
msgid "The nick contains invalid characters!"
msgstr "昵称包含无效字符！"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:154
msgid "The nick should be less than 32 characters."
msgstr "昵称应该少于 32 字符。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:438
#, c-format
msgid "The online users who's nicks contain '%s':\n"
msgstr "名中含有「%s」的在线用户：\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:388
#, c-format
msgid "The users who's nicks contain '%s':\n"
msgstr "名中含有「%s」的用户：\n"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:945
msgid "This group is going to shut down!"
msgstr "此群即将关闭！"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/password-helper/ng-password-helper.c:148
#, c-format
msgid "This may be unsafe! Press 'Enter' to continue. Press Ctrl+C to break."
msgstr "此行为可能不安全！按下回车继续，按下 Ctrl+C 中止。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:183
msgid "This nick is already used."
msgstr "昵称名花有主。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:129
#, c-format
msgid "Trying to add new member: %s"
msgstr "努力加入新成员：%s"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:819
msgid "Why do you try to ban the victim for more than 2 years?"
msgstr "你为什么要把这个可怜虫禁言两年以上⁈"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:704
msgid "Why do you try to stop for more than 2 years?"
msgstr "你为什么要暂停两年以上⁈"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:569
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:597
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:672
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:690
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:782
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:801
msgid "Wrong time format."
msgstr "错误的时间格式。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-bot.c:245
msgid "You are not a member yet."
msgstr "你尚未成为成员。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:764
msgid "You cannot ban power users or root users!"
msgstr "你不能禁言管理员或 root 用户！"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:919
msgid "You cannot kick power users or root users!"
msgstr "你不能踢出管理员或 root 用户！"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-bot.c:252
msgid "You have been banned."
msgstr "你被封禁了。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:667
#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:698
msgid "You have been released from stop state."
msgstr "你现在不暂停了。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:713
#, c-format
msgid "You have been stopped until %s"
msgstr "你开始暂停到 %s"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:225
msgid "Your nick is not set."
msgstr "你还没有名字。"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:219
#, c-format
msgid "Your nick is: %s"
msgstr "你的昵称是 %s"

#: /home/mike/Projects/NekoGroup/build/po/../..//src/ng-cmd.c:198
#, c-format
msgid "Your re-nick skill is cooling down, retry this skill after time: %s"
msgstr "你的重命名技能冷却中，%s 后再试试吧！"
